% Variante du Minimum d'une liste de nombres

\question Écrivez une fonction \verb|plusProcheDeZero| qui prend en paramètre une liste de nombres (liste non vide) et qui renvoie le nombre de la liste qui est le plus proche de zéro.

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert plusProcheDeZero([12, 3, 6, 5, 7])==3
assert plusProcheDeZero([-8, -5, -3, 12, 7])==-3
\end{lstlisting}

\question Avec votre fonction, quelle est la valeur de  \verb|plusProcheDeZero([4,5,2,-6,-2,3])| ?